婆婆琴日忽然睇唔到野

應該係腦中風
要等聽日先報告
有冇人長輩有類似情況
視力會唔會恢復

推

眼中風
會短暫失明,失明時間太長會永久

一日呢

希望無事

有去急症？

視網膜脫落

糖尿？

有去 等勁耐

私家啦

糖尿眼？